0902警察記者會問問題

For記者ref.
各位手足請出題目

1. 新屋嶺重傷6位人士， 係點重傷法?

2· 由上星期荃灣開始， 警方展現勁大警力，咁721當日警力係如何分配?

3· 點解831太子無差別打人? 而唔比救援人員入內救人？

每日開新

1/10

支持香港警察以暴制亂 港九戒嚴 全面宵禁！

831太子站傷者去左邊？

2/10

要問 好擔心

荃灣藍衣暴徒無差別襲擊路人、乘坐的士發現大量鐵桶，警方以無人報警為由不作處理，是否代表只要無人報警市民可隨意攜帶鐵桶竹技隨意傷害他人警方不會主動立案調查。

4/10

如果係示威者，係車廂噴完打完扑完而又唔拘捕，咁市民係咪已經淪為警方嘅發洩工具？

5/10

1. 重複咗好多次，輕微擦傷
2.721大部分警力去咗處理上環搔亂，而且有元朗亦有其他案件處理緊

3. 呢條會交返俾江sir 答

我手頭上冇足夠既資料

畜龍點樣係港鐵入面識別示威者同市民身份？

定係畜龍打咗血清，有咗異能？

扮示威者拎槍喺咪可以當成恐怖份子 市民喺有合法拘捕權 呢樣好重要

831太子站有幾多個死者

異能就係失去人性和腦袋

可唔可以肯定到唔會100%打錯人？

一定要咬實三樣野追問：
太子站恐怖襲擊，維園冇任何警告同委任證下有人開槍，臥底參與縱火及煽惑暴動罪

克警「我哋係採用有打錯冇放過政策」

克警「我哋重申，沒有派臥底參與任何非法活動」

831